原來奧斯有獨特嘅射波技巧......

阿仙奴中場奧斯爾一向以助攻見稱，冷不防就為隊友送出致命直線，相反，入球數量則不算突出。雖然入球量不高，但不代表奧斯爾射術不精，相反，有球迷就發現他射門時原來有一招獨門絕技，並將此命名為「奧斯爾反彈」 ( Ozil Bounce ) 。

周四 ( 2 月 28 日 ) 凌晨舉行的英超比賽，阿仙奴以 5 比 1 大勝般尼茅夫，該仗出任正選的奧斯爾於開賽 4 分鐘就先開紀錄，從表面上看來，當時奧斯半單刀時使出「笠射」，不過只要細心一看，就會發現他射門時，皮球是先撞向地下再反彈，雖然門將拍到皮球，但仍然無阻入網。

事後有網民找出奧斯爾其他時期的入球片段，發現不論他效力皇馬或是為德國隊上陣，都會使出這招「反彈射門」，讓皮球先撞向地面，或是撞到其他球員，再飛向龍門，更有人把這一招命名為「奧斯爾反彈」 ( Ozil Bounce ) ，與魯夫轉身 ( Cruyff Turn ) 、施丹轉身 ( Zidane Roulette ) 、 C 朗變向 ( Ronaldo Chop ) 等球星獨有技齊名。

奧斯爾今季英超有四次中目標的埋門，並全部轉化成入球，雖然透過反彈射門能夠令皮球的去向增添變數，不過這個技能難度十分之高，奧斯爾果然是藝高人膽大！

之前仲成日覺得佢射波撻 Q ，原來係專登

Source：

幾得意

與魯夫轉身 ( Cruyff Turn ) 、施丹轉身 ( Zidane Roulette ) 、 C 朗變向 ( Ronaldo Chop ) 等球星獨有技齊名

洛賓的軌跡又叫咩名

robben street

至goal無敵 波子彈地球

C朗拿度轉向
雞姦佢就出名

美斯退隊